[I/A] Romancing Saga Re:universe 浪漫傳說 [3] 聖誕大奶大平賣

請問點先有白結晶?

賣碎 (好似係

無奶留名

個聖誕活動未到聖誕節就完係咩玩法

出真。聖誕活動

賣銀姛砌圖換

一日已經換哂d野

想問下期間限定大作戰2有個咩敵10體/50體/100體/150體/200體討伐即係要打D咩? thanks!!

王(?)

要用隻雪人一齊打活動

啊 感謝

性誕角咩定位？
日常取唔取代到邊隻常用

留名

唔係必需,想要就抽

差隻黃龍劍，唔抽了

30抽又係差黃龍劍
有次雙SS都非pickup

吊頭50抽得一隻ss女忍（重複），之後一課金第一下10連就中摩妮卡，係咪咁仆街

課金

成隊玩晒

見首抽抽得咁靚咪課下金玩落去

通常過一排就會西

已經西左

用緊呢5隻，有冇更好陣型?

1 2 3 6 8

活動最尾個關隻boss就係不停比S女忍同毛力卡暈

好評完 靚account
點知新pool 萬二石射落海

2好用？始終覺得傷害唔夠高咁

要還架

邊到賣？

如果2離隊應該邊隻入好D

右上角 menu icon
入去揀item

換隻補囉…無補就純睇運過關

練聖誕雪人 有補又有碎換

除左1，2，4係鐵膽外，請問我應該組另外邊兩隻升？

一係6，一係黃龍

加補

啱啱用2隻補,睇下可唔可以死後互補,答案係唔得
咁就唔練住

打完活動換咗啲錢,淨係覺醒都唔夠用

刷左一日都刷唔到全聖誔角起手
最理想係全聖誔ssr+一隻以後可用既攻手, 黑到爆

原本個acc總計131抽, 都仲係得4石抽SSR

刷聖誔+喱隻

再加一打手就得,加油

新玩完全唔知做緊啲咩
有冇巴打比啲suggestion我要打啲咩人抽啲咩人好

我刷咁耐最好都只係連聖誔3SS, 但另外兩隻都係比較廢既SS, 依隻未見都未見過

我刷首抽時就係大概咁既情況, 我會再刷過

左上角隻ss我中左三次
重刷定照玩好

刷咗成日都係學唔到招黃龍劍

重刷

好撚難，同以前一樣

新monika 勁過本身個隻

重刷有冇話指定要邊隻
我而家就重刷
謝飛鼠巴

最好刷到金毛坦+打手

打完個活動番轉頭睇已經學咗

咁係咪應該賣哂舊Monika d碎好

個條聖誕ss女同另一隻ss撞晒技

本身有坦大劍可以入返

攻擊型

盾

萬能

支援

補

補依家覺得聖誕雪人應該勁D?
自爆都回血

我都未

我重突晒今次on99

靚技

但賣又驚on9 不過新mon低style level已經勁過舊好多

有喱個被動就得(気絶被弾時、味方全体を回復)
宜家加埋雪人好似有4隻

送既通常差啲，諗練唔練

如果講靚會長招千手觀音仲靚

突爆只可以當盾用其實，輸出冇新既勁

繼承咗一技又可當支援玩

黃龍 千手都係絕技

最靚我覺得係雪月花，但力唔夠

咁賣啦！ 襯仲有得換金碎

我突撚晒

咪當升master lv,冇蝕嘅

終於追到

重課?

課晒三次14000石

3pack有咁多都算歐

值頭勁啦

再慢慢升上去都冇咩難度

遲下開公會睇下有冇公會怪出場

仲有好多重覆左。但練新人好耐先入到隊

聖誕雪人好好用過海女咁

夠石諗住追多次點知仲仆街

好過水補？

其實佢要大家練咁多隻，實有啲關係用幾隊打

係 被動有埋解狀態 打人又痛啲
不過要睇屬性 雪人好多弱點

隻海女突到去49LLV

我隻海女都練到一下回145血

12000石抽到咁開波得？
西裝佬抽到兩次可以限突

你都算黑仔…低過5%..

唔係話好完美，可以用住先，之後重有好多石

好精彩
而家開波!

計埋首抽前後100抽成果
差個隻ss補就完美，但好撚難抽

SS補得螺旋卷先抽得冇法

想問

我練左高階版

咁低階版如果我練埋 佢升級能力被動 即係腕力+1+2 個d

會唔會計埋？

抽左一次10連，抄晒粉

一拎去打VH後面啲關就學到黃龍劍啦

得3%
我個名都改埋做SS3%

唔會

真心依家刷首抽難左，40抽得1ss經常發生

攻擊力係咪應該大劍最大力

我想問要預備幾多塊雪人puzzle先夠隻雪人突到50級？

啱啱玩 有無話要抽邊隻先開？
第一抽免費係咪一定比把劍ss你？

諗緊雪人d 片拎唔拎去換晒金片好

我都係

係咪要刷晒s裝先

換曬活動碎都係唔夠升到50 升到45左右

完全唔明個活動做乜尻

唔係

睇腕力，技能

上面post咗圖

最好有s武，通常v hard先易出

刷咗一把

我都想轉金片，不過換完得10粒..

學識了黃龍劍

呢隻繼承邊招技好?

想問下點樣繼承？

首抽邊隻好?

All in哂，係咪玩撚完？

139咪勁野黎

最強應該係1 2 3 7 加邊隻？

Xmas snowball

請問第一/ 第三隻，升邊隻先好？
同埋係咪隨時可以界突？定升滿左先？

請問如果要刷a主副防 應該揀邊一件？ 素早高既角係咪都唔好揀用重鎧？

過左一星期居然可以去到第三round

有冇2？

幾時都突得

睇你差啲乜屬性

我係補差咗屬性

公會出埋就唔只

到時又要變人棄驚

返咗黎

Monica 第三招被動點先發動到回避

極低機率
辣殺

升到30 心諗終於有坦 點知係垃圾

收皮,唔夠打

升到開麻技然後繼比聖誕版做打手

佢可以坦，体力高，避就冇得避

佢假ss黎,加成好低

好似s版仲勁過ss

送得比你都唔方勁啦
不過我都係會照升爆佢

終於打贏16關
究竟有幾多關,好難打
睇黎要成隊斬隊先得,我練下先,唔打住

第4果隻係咪混亂果隻?好唔好用

點樣繼承招？？

想重玩刷隊大劍隊，細劍好細力，先手都無眼睇

抽左70抽
應該要升邊隻
Monica好正

幾多戰力?我第3ROUND已經收皮

其實點解設計到要自己去強化個角色而唔直接升level?
定係隻game既傳統?

隊伍入面，陣型上啲個十字

有劍都夠大力

2.3.4.6.7都得

刺劍無乜力

好的
謝謝飛鼠巴

刺劍既傷好似睇器用
睇攻略想谷刺劍傷要用最後一個位加器用既陣

啲技要出先有機會升
咁啲大技咪勁難升

一日就刷晒個活動
已經無食水打

好缺升技書

官方有無話今次抽左卡時拎果D幣(1抽100個果D)如果活動完左後會點處置? 會唔會歸返入原本個pool?

唔想換D裝備肥料

想問咩關刷防同副防強化珠珠會好啲

サガシリーズ29周年ありがとう！＆
『ロマンシング サガ リ・ユニバース』感謝祭

hard同v hard都得

無呀

已經成800萬download

最成功既驚

其實唔難

應該起馬600萬係刷首抽

原來做緊生放送

襯早刷定個首抽做後備先,喱隻驚真係陰險

聖誕角仲有下集

有新角
不過無石

七英雄

新限定

好彩有留石

全副身家輸鳩晒

器用真係會加小劍，拳，弓既傷

上攻略網睇返解釋

啱啱啲石開晒訓練位

冇哂石

請問呢個咩意思

過三次第一波既關
等於解三次關

thanks

應該升佢升火魔女

定係升火魔女

佢

推得好慢

戰力上到15000已經推唔到上去, 點算

刷關升能力
一係開其他角既技，反正都有機會繼承

打vh易升d
另外升下d防裝同s武器會有明顯分別

點解大家可以升得咁快

呢幾個周任點搞好

已經全上S武, 不過只進左一把有字既, 防就未升既因為全部得A裝好似麻麻地
睇黎暫時好難突破, 可以都係升下二隊先算

咪進D B武算囉, 扛光石好易打, 打完活動D體力唔知用去邊

手痕有三千石又抽
無黃龍劍

一定升女，仔一定唔用

送scarlet grace

佢而家聖誕任務只到21/12，都估到佢仲有後著架啦

戰力唔錯

玩左幾日 而家應該點出好？

2.3.5.9

其實auto d 角色用術係咪就唔會閃到未學既技

會學到既

好

卡咗係2-2-2 VH 隻手同章魚咁鬼大力既

隻驚d 攻擊術都唔知做乜鳩 無招勁
射埋弱點仲無普攻一半

練到咁上下好大力

過到4 2 5hard 遠征到就唔同晒

想問聖誕摩尼卡最後招技點學，算到26lv都仲未學到

打下hard會出

等下

雪人定海女好用

雪人博佢下半出埋碎夠突50

萬4戰仲卡緊

auto幾時有得選擇禁用某啲技能

應該唔會整 有auto 你掛已經算唔錯

過完之後又有紫色青蛙震鳩你

要懷有希望

掛住升新人同叮技搞到主力戰力停滯不前

好正常

我都刷沙減bp

d 石要打vh 一技果一lv 都好難升

係，我都係升頭3種先

技唔係打打下會自己升架咩??
有得食野升既咩

講覺醒lvl

覺醒LV係邊個位睇到架
咁多野要升架原來

道場

1個月先re 1次

1個月有成20抽,ok啦

得10 抽 唔夠打

都算佛心啦

加埋每日免費一個月50抽

進度有d快 會唔會好快玩完

練晒同一個職有加成，有排練

想問有冇首抽推介

其實送個D SS MONICA碎片係咪應該換哂做白結晶

劍坦 個人覺得一定要有 加隻補(雪人代替)，攻擊手忍者女個人首推，其他兩隻攻擊手睇個人

忍者女招練氣打VH1

開咗個小號,雙補+3打手真係好用
等抽新池,睇下使唔使轉生

男忍要繼承A角先用練氣打，係正

夠玩啦

驚出限定ss補爆死,開定個號做保險
2個都爆死就唯有課金

男忍有SS後面先抽到A，想練但追唔上，替左隻斧女點睇?

抽野嗰下條女踢一下係咪冇特別嫁

最好唔好換,會練唔切同嘥好多資源
練完一隊練第二隊先最有效益

男忍好過斧妹，用

係

其實練兩三隊係正確

唔該晒飛巴同生存巴，勉強湊到兩隊

練到接近戰力先換最好,反正最好全部都要練

抽到A果陣已經想換，唔捨得斧妹對奶

玩住奶先,遲啲先玩男人

男忍加女忍練氣掌，仲有神坦

應該用邊幾隻同咩陣形好

屌會max

咁多位鬥技場d分換左未

1.3.4.5.7都得

睇po唔係話要隻補咩

要補，個5隻都可以練，自己鐘意

咁陣形應該用邊隻

有唔同陣形…你應該用人腳就個陣

正常未到H 425都唔洗點換陣

更正H425前D羊都可能要換下陣避群攻

用圖入面1 3 4 5 加雪人補呢

諗住用魅惑,最後都係唔中,不過最後都贏到,機已爆

2萬戰力就過到20關

卡係H421 果堆鹿

d 鹿好撚厚血

Cls我就唔信有人黑得過我，已經"玩住先"到18000戰力，累計161抽都只係得4ss
我就睇下你可以黑成點

巴打真係好黑

試多幾次博佢唔出技

個號太黑喇,轉生啦

我成隊女女打手，好脆皮

萬二戰已經開始好難升，你地點升戰力架?

ON9羊腩煲
過完佢地 仲有姑+羊既組合

星期四五刷左兩日都無齊聖誕ss既首抽acc,六日唔得閒+活動都打晒，唔刷了由佢
就當睇下可以黑成點

有10000石, 抽現有pool定留好?

除咗神坦
我都用緊4隻囡囡打手

我有多嘅ac,你要唔要

首抽呢堆野
求指教
想問升咩先同點組隊

刷進化素材關

難得刷到條ss女
咁我刷過啦

唔洗喇thx,仲有幾日拎埋ss劵睇下點
如果中重覆就棄game

Btw有無話今次個pool果d幣完左會回收定併普通pool??有3000幣換得d肥無乜用

我依家d體都用黎刷力+大劍
不過好難出

有冇人試過拳套用速+定力+勁d?
其實auto贏到既話放係到由佢刷都唔算太難出

啲幣唔知之後點,我就用咗
我覺得應該冇得用係第2個池,se邊有咁佛心

原來螺旋迴廊會重置

30層

先手陣，唔知可以有幾先手

D升技秘傳書其實邊度出架？

目前好似得周回同活動

我仲亂鳩咁升

你擔心冇錢好過啦

玩咩會用咁多錢？ 而家打到60幾萬暫時未試過缺錢

其實劍閃洗唔洗好似以前咁用なぎ払い 學架，喺VH度普攻左好耐都未閃出黎

進化一件武器都5萬啦,技有啲都7萬

暫時未有呢個煩惱 都係得三件s武岩屬
防直頭未升過

我全部武器都係刷速

2日半,小號已經17000戰力,又有80抽,快啲出新卡池

雙補好用?

升下呢隻升下果隻, 玩左10日8日都未到16000

輸出夠就幾好用,宜家喱隊,螺旋都打到26,都ok

咁多時間玩小號

無坦無補都無所謂，狂減腕力boss用技都只夠幾十，不過覺醒同升裝真係好貴，而家又無專屬打錢關

後面啲關先手都清唔到場，減左體力好易滅團

刷第2小隊用，打正常關會用返果個鳳舞乜9陣

真係要勁多錢

覺醒技覺到冇錢

前面三個加素早同腕力果個好用，配大劍、斧大力好多

朝朝等3 點重置打錢關拎返幾萬

升技LV都幾重要，升爆99嘅的A技攻擊力同SS唔差幾遠，如果SS升爆就更加不得了

成個箭嘴咁果個陣?

一邊上網一邊auto,其實唔難

係，重好用過打完Hard送果個陣

計返自己D人腳要打VH應該都係呢個陣，有引怪功能

我小號變左大號，一日就過晒大號

我個帳而家先2萬
點跟

btw 經常唔夠錢

有無人賣晒D雪人拼圖換金拼圖??

聖誕就唔好賣

十五十六

你有SS補就可以賣

除左A碎外，銀換金都好似唔多抵?70金(送果隻)換都係10:1，訓練1日都差不多5碎x5

螺旋抽嗰隻ss斧好似都唔錯咁

唉屌無留意週任有要學技
身上d 人已經開晒技 rank up 又唔計迫人抽

其實有無總結點先可以升戰力高d?
係咪所有同武器角都要升到lv30?
thx

全部 A 都開晒技咁得閒？

我閒閒地幾十隻未郁過

呢兩隻有無用,一出出三隻

終
於追到隻モニカ
唔駛課了
D coins 換埋碎先

卡關無野做開晒了

請問防具有咩建議??

A 防具升爆用住先
另外我會睇打咩關d 怪用打/斬/突邊種技多就成隊都用果隻防

打4-2-1 羊果關 件重甲好正

有冇人會練埋主角

會

女主都未出

講完其實都唔難出岩屬S武, 我就無再出過...
打左起碼成3000體都唔出 力+斧

其實差1冇乜太大分別

一開始見人用+武時會好想刷到+武先升上去
有+固然好，但當刷武器刷到d角色已經唔會升能力點數再刷落去都無咩意思

拎d體力去auto打石關，都唔止升一點

石關易升d? 咁我放棄算 一陣出ss武

一定會出 SS防已經有

我換哂碎片都唔會換ss防住 太貴

石關即係曜日限定果D?

好多隻要練，缺遠征卷

成10000 想換都唔夠

開始打到第 10 層，換件 S 防具升下先， 10000 果件真係有排，1日兩張券先儲得400 ，爆石換券又好似唔值

想問下呢個有無話打咩關?我打黎打去都解唔到

五六日先有得打

今日好似出左公告, 今次個pool d幣可以延長到2月1日前先換晒, 但過左就作廢?
即係迫住要換肥或SS碎片換白銀..
以後活動如果唔夠30抽既要做心理準備D幣會浪費晒

2月1號咁好?
咁實換到一隻SS

延長換,唔係抽
獨立卡池
賠咗100石
記得感恩

岩岩手痕走去抽，大爆炸4隻S 1隻SS

開始練第2隊,順便刷碎片
成250場先出

唔記得左仲有呢隻野，有排刷

仲差13隻,諗住每練一隊新,就順便刷2隻

用住先
平均200石有40碎片,都ok

終於過到H朱將軍
最後淨返一隻一血大劍比佢放技miss

打依隻真係升先覺屈
技混亂+傳隻a 3ap高機率麻

升爆件SS甲好勁，不過進化要成30幾萬，又要用石換券，繼續蛋殼儲先...

海女雪人雙補都幾勁 兩隻都有死左全體回好多時都保到三隻打手平安

愈打愈慢

終於換到,幾正,個頭盔

副防具呢個算最好

係呀,2500淨係換佢,之後換番碎片,最後先換件ss

差不多咩關都打晒，諗落都係直接衝左件SS 先

依家大家掛機升第2隊會掛邊
都係H水龍

SS劵中男大劍，依家有4隻大劍ss

係咪喱隻,係就正,技能實用,50級加成最高,宜家最強角之一

Yes就係依隻，仲同時中埋隻s有全體技，不過16sp

全體招技冇乜用,降腕力好用
順便貼埋50級加成,唔知幾時先突爆

我最勁果隻卡特都係得lv43

哩隻?都勁

ミカエル都幾好用, 次次都係第一個出招

小號22k過30層,聽日有螺旋有30抽
仲有新池100抽,聽日

用咩隊過???
打29 已經煩撚死

29真係好撚煩

屌你老母，仲以為螺旋可以畢業

暈又暈唔晒
暈左佢又打後排 秒我D人
一RD 開技又秒唔到怪

比佢開技打7xx ,仲痛過比王打

用喱隊過,要打多幾次,博佢出多啲普攻就贏

雙補，好彩有練，即刻試試

自動獲得

螺旋重置終於中返隻 SS

中下中下又幾好 14日login 拳妹做獎品

小號30抽中3ss都唔中限定

大號又重複ルージュ,中咗2次,想點
不過好似中咗限定s,好過冇

14抽螺旋出2隻本身有SS算好彩定唔好彩

10抽無ss，都係單抽算

大爆炸唔中限定補

個個都咁多螺旋飛嘅? 我先得幾十張

今日重置，拎左未?

今次維護都好多野改喎

fxxk唔係月尾咩

20號，另外有冇講更新到幾點?

香港時間5PM

你地真快手

有排等
今次有咩update要咁耐?

收工先有得玩

今朝抽完卷忍唔住抽埋12000石
得2隻重覆SS

何時可以玩番？

睇上少少啦

聽日出新限都唔忍埋佢

好後悔

等抽

遠征加得好少，係咪要不停刷關先升到戰力

唔係21 號先出咩

IOS有更新

Qoo都好早有，更完成個幾鐘都未入到，睇黎唔到最後都唔開

係，石關幾好

水龍定石關好升d?

想要SS就水龍
要升裝就石關

水龍打咗幾百場都唔出，放棄

刷左幾十場就放棄左，有都應該唔會入隊

提早3分鐘

點解我無

我入驚佢clear jor 1-15 但無券無石....

要過一陣

自己查下物品到有冇,冇就問官方

14日SSR卷中左兩隻重覆

螺旋reset唔係由返第一層打起?

日本果邊唔係話呢隻A有回復術可以繼承架咩

水果隻先有

我又黎溫暖人心喇
螺旋10抽白果
石抽10抽又白果
仲差6抽就夠換SS券

14日送果張卷

螺旋更新完易打左？

性騎士

新ss

有回血？

只係skin,能力一樣

喱隻活動角,能力就唔知

留左廿抽

感覺麻麻
留石等新年

依隻係邊個角色之前？

ジニー（『サガ フロンティア2』より）
子どもたちにプレゼントを配って回る、サンタ姿のジニー。
暖かくなるクヴェルをポッケに入れて、準備万端！

好撚窮

支持

依個冇興趣

應該會抽限定s,睇下技能係點先再決定

黑到仆街...
SSR保底起手大劍
螺旋卷保底

螺旋卷冇保底,可以全A,黑唔晒

抽呀，係咪有隻係ss補聖誕裝?

寫住 event, 可能唔洗抽

event果隻唔係S黎？

能力就黎到頂嗰陣,見到升能力真係好興奮

10連必中第3張出重複屌咗出聲,好彩海底撈月

張SS券好似無限期, 係咪可以等轉pool先抽, 唔想抽重覆

說好的新pool呢

我都想知

11 點新pool

劍補

40抽中得男人 屌

抽新poolL送d coins同上一個聖誕pool係一樣定唔同?

小號110抽先中男人

150抽3ss，黑撚到

大號50抽先中貓,順便抽到男人,唔抽喇

30抽1隻普通ミカエル

50抽唔中聖誕ss....

唔同

今次兩隻SS能力好似唔多吸引..

3SS 全都重覆非聖誕

神坦D 被動技有乜用 睇唔明

抽晒18000
5SS全部非聖誕3重覆

係招大震擊吸引少少

60抽5ss 1聖誕3重覆唔中神坦

攞埋d濕鳩石最後一野出淨男人

中左聖誕女

第1個10抽已經9a 1s

9隻都變做碎片

我10隻都係碎
已經唔貪心想要新S算

隻A補ウンディーネ有S版、
仲要靚勁多
新加

巴打有冇爆死?
小號115抽,打埋活動加登入可能夠補35抽井埋條女
登入多幾日有必中卷
要就出聲

喱個號,要唔要都唔玩,專心玩一個號

100抽得1隻聖誕男SSR,唔會再課呢隻game

課左?我有神坦想課抽隻聖誕男

終於有ss補,以後冇150抽唔抽,好伏

ching你講螺旋SS補?

男定女勁啲

新男ss,攻補黎,被動全體回復(大),可以玩3補,平時齋攻擊
或者5隻全攻,佢可以奶一下

聖誕男係咪勁過普通果隻？？

聖誕神坦廢廢地,兩招劍技好普通,妖精光加素早無咩用.....
技能加攻得(中),得死左全隊友回少少血個技能有用.....

素早應該可以疊,加係體術到可能好勁,要等人測試

原本都想課
但本身個acc應該比佢分類做非洲acc
幾次10抽都9a 1s最低消費

真係咩公司就有咩營運

我諗得簡單d，將原本果隻招2技繼落去，坦得補得

你要補就唔使用無敵
同埋宜家興降腕力/智力,無敵作用已經唔大,除非官方改debuff

佢係死左補全家係咪 ?

我就唔課喇,呢隻game升新角難度幾高,
舊角色戰鬥力升到4000之後又好難升落去,
宜家卡住VH唔上唔落其實好無聊.....

係,加多2隻補,真係不死小強隊

神坦即係邊隻？

識千手觀音條女勁唔勁

20 連中到想要果兩隻， S拳個全體技其實最想要，可以繼承俾 SS 用

好撚勁

無晒石喇, 尋日抽左
依家唔抽限定池, 寧願抽普通池拎SS券

其實整D快速戰鬥就好好多
或者只少有2倍速啦

無課上到600hp,27000戰力就差唔多到頂,再上就好難
hp上限暫時係71X,單項能力55,總能力36X

不停打遺跡8同9，到5000後之後都重keep住升到，全隊有27000左右後基本上都無咩會卡關，可以開始出其他角色慢慢升上去，反正都要打返之前啲關刷武器或者覺醒素材

儲石抽限定啦,睇人拆包有好多勁被動,抽普通池嘥石

入唔到,快啲賠石

Me too,不明error

係咪抽到down server

食飯時間先黎玩唔到

可能係,好多工作室

再課金斬手指，你老母

0課都抽得多過你

終於換埋150抽果張劵，計埋上次聖誕30抽，總計180石抽+3x螺旋抽+10抽劵+14日login,好似又唔太差

巴屎閉啦你

係差打系,慢慢玩,用住s都ok
5隻斬都勁,加降腕都夠用

好似幾好

唔再抽, 升下隊野打下武器先

隻S拳重正過本身隻ss

係,所以先至抽,點知抽咗50抽

新個2隻ss好似一般

男既重好少少

男個隻應該可以玩好多配合,我遲啲練完先再試
唔食石要練幾個月,排下隊先

SS有減腕力同跌錢up，4BP空氣投有Stun點會差過S

咁樣開唔開得？刷咗個半鐘唔介意再慢慢刷

可以再好啲，呢幾隻SS都唔係最勁果啲

咁我再刷過

技就ss好,被動同升能力就s比較好,素早雙箭頭可以升到55

件衫掉落率咁低嘅,仲諗住刷幾件

想問下各位大佬
交換所性誕黃龍啲幣過咗期會唔會消失？

被動果啲間中減下能力值真係好唔可靠...就算升到55輸加乘都係同SS差一截

可以升完之後轉ss,最後都係要抽,除非唔介意極限值

點解kekeke冇得扑人,有條友到到都見到佢,成日玩成10個號,係度鳩up,阻住我睇嘢

為左招練氣掌真係要抽，高素早+全體技一定好用

係,所以我冇隻ss都抽定先

希望唔好搞到好似PAD咁打王冠...

幾時先有公會活動

好難升戰力 同 能力

終於出

都ok,打多2件

測試咗,加速招技可以疊,如果配大技od應該幾勁
而且仲可以加埋閃避

冇加速

加1次

加2次

加得黎都打完或者死左，重要用咁多 BP

將來好難講,暫時冇必要用

用一turn上個 buff 都犧牲幾大，要如果直接加 1.5 倍咁就可能比較有用，或者加體力俾個坦

saga3 隻放浪娘變到咁萌
果時玩SAGA3 勁憎佢

素早高閃避幾易出,加埋暗闇,可能對啲單體高攻有奇效,未試我唔會話佢冇用

啲裝掉率咁撚低

單體高攻減佢腕力會唔會簡單啲？不過你啱將來講唔埋，但我就唔會追呢隻了

唔使追啦,咁啱抽到咪玩下,反正一定愈出愈勁

睇返算幾好，但唔算t0角，有t1尾

40抽
另外中2次聖誕神坦

可能不嬲都係咁萌只係果時無大圖睇

當年 PS 版人設都幾難頂

睇返笑左

咁樣開得？

算好好了，剩低果啲強角有up ， keep 住玩唔太難抽到

有神坦有女忍可以玩住先

準備抽多70抽保底拎SS

而家刷石刷同素質用1 2 3 4 5，其他1 2 3 4加海女，仲有冇其他組隊，同埋D石升人好定抽好

想抽就抽
升人就睇你自己需求,我就升到600hp+下一隊用遠征升完就會換第2隊黎練
食石回體一定快好多,自己決定

抽就好似得一隻聖誕神坦有D用，HP而家第一隊得400幾，原來仲可以升咁多

暫時最高上限好似係714,不過好難升,我放棄

平時用hp睇,搵相同角色方便
宜家600hp,活動後練第2隊

CLS

宜家可以auto過30層

新pool條女係坦？

其實抽卡嗰度,右上角有得睇,連技都有得睇有得試,自己去睇下

幾過癮喎，試試先。唔該巴打

到底邊個位可以賣碎片

減腕力技會唔會疊

我見減左幾次腕力隻怪debuff 都係得一行減腕力
無實質對比過但我估疊唔到

第3招技係咪唔會升rank

會，但因為用嘅次數少所以升得好慢

疊到，但應該過幾turn就會消返一層咁，試過減到0，但過一段就變返扣幾十

係咁斷既

係，不斷出不明error

隻光魔去到350 HP 都未學到術3

點睇係坦? 定係咩類型?

咁都幾好

睇詳細或者能力同技
詳細就睇呢個位

呢隻attacker

呢個defender

不過都係睇能力同技先會好d 有d 坦唔係好坦得

補黎講，海女定聖誕大波妹繼承A補技好D?

有冇人知聖誕神坦開場次次都出果招技有咩用?

換果隻s聖誕角，d技可以繼承落ss奶度

減仇恨

吊那媽喇，減仇恨坦咩

哪有奶 _ _ _

所以今轉抽咗另一隻聖誕角就停手.. 有原神坦已足夠 又無咩技好繼

同埋聖誕坦嘅定位係‘supporter’

其實減仇恨同加仇恨都唔明顯,唔使理
而且可以將佢放落狙擊上升嘅位

我原本係咁諗

神坦招2技撐唔到幾場，放佢落狙擊位坦到就坦，坦唔到就補全家

隻坦嘅無敵冇乜用架喇宜家,個個用減腕力/智力
奶就用黎打10連戰

遲啲用喱隊玩下

受夠個非洲account
30連0 ss
最後一抽

拜

最後1抽無晒石個聖誕女1次中3隻

營運: 話無呀嘛! 出俾你囉

刷緊s弓,4把都係體

坦弓

裝備好難跌

打完活動,諗住練第2隊,冇弓就順便刷下,一係冇一係加體

又第2隊 你練幾隊

有邊隻減腕力/智力好用嫁?
新玩唔太識

啱啱先開始練,之前練咗一陣就停咗,升番主力
宜家主力27500,第2隊先19000,唔食石有排都練唔上27000

隻光法愈來愈大力
咩隊都要入佢

食石咩意思？用石遠征？
有冇升人心得？
而家戰力得16000

我第一隊2萬2千幾已經停左，第2隊萬8左右，而家都唔知點組先係最強

練練下好似隻撚隻都咁大力

食石回體刷關
心得咪不停刷囉,肯食石回體就一日2萬都得,係2萬之後先開始慢,2萬5之後再慢啲
想快就用卷/石遠征,升盡先刷,我記得好似升盡有18000-19000戰力

睇特性,唔同關有唔同而需求
升咗一隊可以全通先練第2隊,除非第一隊太弱,一定要換人就冇計
27000應該可以差唔多全通,我淨係差10連戰未搞掂,諗住換咗人先再挑戰

衰在我第1隊有6隻要練，輪住黎入隊

集中練啦,浪費資源

27500打到喱到唔夠打,冇雙補嘅話應該要好高戰力先打得贏
升高一隊方便攞資源先,唔好貪心

比較想知你係咪換晒金碎

換S 武真係太雞 S 防具就話J 得下

你練係刷最後一關可以auto 既難度嗎?
會唔會話順便搵關刷埋素材

用緊送果隻Monica做坦，剛抽左劍坦，應該繼續練埋Monica先定入劍坦練?
而家戰力先萬8左右

我最後刷素材第9層,第10層唔知得唔得,冇試
宜家要練第2隊先,唔夠人用

一定係劍坦，可越級挑戰

monica 係假SS 黎 能力差d

試下會唔會易升過普通關先

落兩個debuff 好過你入隻tank+support

好似無見過雷屬角

想問下如開發到招之後game over左,之後係咪又要再等過?thx

係咪攞多啲A 級出去打人/遠征 升會好啲

公會系統幾時會出

Thx~問多小小~點先比較易學番?

扶婆婆過馬路

無關係，佢哋係用同一個「Character」能力做base，出擊同遠征升能力係一齊升，但總能力計出嚟係關乎「Style」

今次真係爆機,最難嘅關都過埋

用喱隊打
心得就係打多幾次,求佢唔好出最勁嗰幾隻怪,真係3萬戰力都唔夠打

我都想快啲出

最右邊果隻，有咩用?

日本同大陸曾經吹到T0嘅角色
其中一個被動係低機率スタン,發動到就掙咗一個回合
對冇スタン抗性怪有奇效
基本上你要練齊唔同型類嘅控場先打得舒服

幾時先出

日日都刷料
有D想棄

未加其他野

一多野到時又話太肝

暫時感覺都係太運GAME...
被動暈到人/敵人開多次技已經可以重打

都有少少同感..
玩係幾好玩，做到以往rpg感覺，又有手機嘅簡化
但就單調咗啲，同埋好睇運，開始悶..
唔知同FFBE比較，有咩優劣？（無乜點玩過）

Btw, 暫時營收都幾勁

刷野太慢...

學技術解每周任務,順便幫第3隊升下hp,又刷多3隻,仲差6隻

你刷easy定hard??

緊係easy啦,5體一場,一出就40碎
hard,8體一場,出先得一碎,機率仲要唔高

可唔可以cap能力值果版睇睇

白值?未練完

都唔錯架喎

好勁架佢,開頭冇人識,宜家就最強法坦,2bp高確率痲痺(要A卡),又可以吸血

咁要練下先得
有無刷杖？明明其他武好易刷到額外能力，杖刷極都刷唔到

杖暫時冇加,唔使刷

屌....

如無意外就應該會加合作共鬥

FFBE 一開始都係刷，之後先越來越多野

邊刷邊等

學你走去解周任順便刷，3場出左第一隻

好好用,瘋狂痲痺

未練

開服玩到呢幾日開始覺得悶,
劇本無得好似玩超任自己選擇路線發展,繼而影響往後結果
只係淨返RS戰鬥系統去肝活動,童年回憶夠之後有D想棄

應該都好難有咩突破性玩法
而家有時都係開出黎聽下音樂

其實A嗰隻都幾好用，麻再加被動減力同速

第6話

又有石派

終於要出主角，等好耐

得返20幾抽

得番30幾抽,佢之後派5000石+活動就可以多20抽
諗緊抽唔抽

我有練隻女大劍，睇下咩技再考慮

能力up 兩倍 係時候升人

仆街得返300石

有限角色 唔係隻隻兩倍

有金塊跌

換碎片 都無果隻野

1000萬

咁樣跳咗,派少好多石喎
◆1000万ダウンロード突破！ ログインボーナスキャンペーンを実施！
1000万ダウンロード突破を記念して、対象期間中に3000ジュエルが貰えるログインボーナスキャンペーンを実施する。

▼キャンペーン内容
キャンペーン期間中、3日間ログインすることで、ジュエルを1日1000個の合計3000個プレゼントする。

▼キャンペーン期間
2018年12月28日(金)4:00 ～ 2019年1月11日(金)4:00まで
其實都有3000,唔差

今次更新,第6話有啲難度
27000仲係好難升

真係估唔到咁爆

佢應該計ID數目
唔計工作室,有心刷都好容易過百,我自動刷都過百啦
其實隻驚算做得好,睇佢營收,只要唔作死就冇問題,希望愈來愈好

巴哈仔話1隻高戰力帶4隻低戰力較易升

你信咪試下,我先自己第一日已經1帶4去打,唔覺有升
升係講隱藏難度,唔關戰力事

其實我已經知道點刷到3萬以上戰力,只係冇效率我唔刷住,等出新關易升啲先再刷
宜家升第2隊先

刷normal 隻SS順便刷金塊

下個禮拜做週任先刷,一舉三得

一隻5千幾,帶4隻bonus,一日就換晒大部份物品,主力只係升咗幾次hp
俾你參考下,我同巴哈仔結果差幾遠

其實升埋啲A GRADE 到50 級 攞全能力+X 個個BONUS
啲SS 戰力會唔會升好多???

唔會,+能力係跟卡唔跟人
升到42攞マスターレベル就得,+傷害

咁真係未有更難既關去谷能力值嘞。
巴哈仔話會升可能都係一日跳一兩下⋯⋯

如果要突爆一隻S角，你會揀邊隻？
我夠料升聖誕雪人上Lv50，但唔知升性騎士會唔會更好

2選1就雪人
其實最好升2隻限定s同水法

咁升到水法咁上下再決定，謝謝！

Rs account 值唔值錢，抽到灰
唔值錢hea 玩算

同你差唔多既巴哈有人送 你話呢

0課百幾抽係咁上下

首抽太易刷 唔值錢 自己慢慢玩啦

首抽都冇刷，隻game 好易中，聖誕都重複左幾張，但就係中唔齊聖誕角色

0課仲想齊pool
你會唔會太大諗頭

係呀,好易中,有個小號齊咗,諗住抽埋正月唔中就棄

唔中ss就話算啫，前後聖誕pool 140抽，中左十幾隻ss，6隻係聖誕ss, 但係實際先得3隻落袋你話灰唔灰
擺明唔俾中埋剩返個隻

出得咁密頂佢唔順

我得咁少咪又係咁玩

你有齊2隻囡囡點同

算啦 我開頭都想追
但0課冇可能次次都齊pool 比你呢個齊 下個正月又點
除非真係真愛 唔係就由佢
btw我平均30抽先有1隻SS

只對聖誕裝有愛
唔知完pool 前有冇石送

我俾個建議你,0課就等全補先抽,拆包已經有全補技能,係睇幾時出
啲卡多到抽唔晒,亦都練唔切,我大號少ss過小號都費事轉生,抽埋送啲石就棄
除非20抽中晒我先考慮轉生

全補係1LP 補全隊

唔記得,淨係記得要16bp,-3之後13bp都可以接受,一招救全家

其實打邊關FARM 金會最好??
VH 打到4-1 左右就比D羊+龍秒晒

金塊
我會打normal跌ss個版

派1000石

3日合共3000

抽咗20日免費,終於到我中

不枉我50抽,抽隻限定S番黎

我都係刷呢關

出左武鬪會！

我都中呀，不過重複

好撚忙呀隻game

以為係真係玩家D人
打落都係NPC黎 隻隻成萬血

打npc

以為係兩邊玩家
之後可能兩邊D血量都x大5倍咁

屌我就500血 佢就5000血
佢一出技我就死

武乜撚野鬥會 只係將D怪換左D樣

5000血打條撚...
比你滿技OD剋屬先打到3~4000左右

當送石算數

222 rank

多數腳本刷

呢隻game用石回體咁平
用劇本刷好快升

2百幾唔使腳本刷,我停咗好耐冇食石都180
腳本刷應該3百以上,睇人用加速器好似打到500

幾下全體技訓低三兩隻 其他都死死下 三rd左右已經決勝負 好難磨到OD

唔怪得仲未出公會系統
睇佢點搞

正式宣佈鬥技場係最佳練功關

NPC一開波就出千手觀音點打夠你玩

武鬪會先啱

真係幾好升

低戰力好升,但高戰力都係難升
宜家升到28000,覺得好慢,都係練第2隊先

麻痺大會

點撚解可以連出兩下千手觀音

3次都仲得

1帶4好爽

on9 隻坦比人打千1

要有滿血防衛上升先叫頂到一下,仲要唔好剋屬

血係無咩用
全部谷速度搏麻到人

求教,雪人50LV做奶媽,打手用邊四個？,刷返黎隻法係咪好勁要換落去？

刷返黎果隻可以玩麻
但要繼A版招技

應該退邊隻落黎換佢

唔使搏,戰力夠直接aoe搞掂,上級3都係auto

1同4都得 2同3鐵膽黎
同埋火法有A版都可以玩麻 2隻穩好多

換咗個陣先啦,一係加速,一係加器用

唔該,係咪呢個,咁組岩？

你傭兵有a就練傭兵先,降腕好多關都有用,例如密林10
火法遲啲先練

最衰無得順手刷埋錢 如果唔係真係狂刷

武鬪會上級2 幾多戰力先可以auto

我23xxx

22000要手動

我有2隻突大技升到10BP就出得
好快就攪掂對面2隻

新手有咩要注意
係咪唔使抽聖誕pool 了

聖誕都完晒啦 忍多幾日先玩睇下有無新pool 再刷好過

技Lv3的寶石是咪只可以活動換返黎？

暫時好似係

柒晒⋯⋯

係咪被動關係，芭芭拉打人原全唔痛

有麻仲大力既其他角唔洗玩啦

好似芭芭拉攻擊力少其他SS角20%

你地邊隻角覺醒左Lv3技？

我將啲本身 12bp技 覺醒到10bp就算

好似得A級技係BP12

no ar

原來白頭佬正係依度

上個聖誕pool隻女劍手，覺醒完9bp

白頭佬二技好廢

隻game狗在武器有加術攻，唔係杖武唔駛玩術攻

我決定玩哩隻

斷斷續續刷咗一日,用1帶4做咗幾個測試
換Style可以升到之前卡住唔升嘅能力,每個Style嘅上限唔同,參考埋拆包資料差唔多可以確定
白值上限應該係唔同Style合計先得,得一張就唔好強求,同埋唔怕練錯升錯
好似哩張一換就升咗幾點體力同腕力,之前用ss死都唔升
武鬪會上級2應該可以刷到700hp以上,應該同三光9差唔多,上級3就同螺旋30差唔多,當然5體同1round好升好多,係衰在冇錢

6000戰力,記個念先

用錯裝備,平時用喱個,素早高啲

追多20先中隻S拳
好彩多隻槍

勁 最衰唔知一個style 幾時先升盡

為追隻S咁大犧牲？

圖源:s1

個個唔同,喱個暫時58,有ss肯定好勁

哩個智力見過最高56,宜家仲練緊,得53

去twitter應該有好多圖參考,不過我懶得搵
暫時觀察就係雙箭嘴可以升到55以上,單箭嘴唔確定
總之好多隱藏嘢,唔理得咁多,照玩

其實資料開始明確,即係SS就加成多,技能同被動勁,S同A就補充技能同白值上隄
即係冇SS想要,都可能被迫抽S/A,都幾狗下

咁系統都叫好，A都有更大生存價值。

限定A/S得3%,黑起上黎要成100抽先抽到,咁都叫好
之前抽S都用咗50抽
仲有一個小號,抽咗80抽,10ss都抽唔到限定S

【曜日クエスト ドロップ2倍キャンペーン開催！】
2018/12/31(月)〜2019/01/05(土)の期間中、1日2回「遺跡潜り 光石ラッシュタイム」が発生します。
ラッシュタイム中(12:00〜13:00/21:00〜22:00)は、対象となる光石のドロップ数が2倍に！

刷3光都刷到999

半體好過啦

刷埋其他石999

我想問
魅力有咩用?
角色左邊紅凌形代表咩?
有無方法易啲知度邊啲角色係一樣?

箭咀只係影響易唔易升，唔影響上限。暫時只見到呢個法師知力可以上到 55 ，其他連 53 都好少見到

喱隻最高見過56
拆包有啲資料,睇得出唔同Style有唔同上限,機率唔重要
雙箭嘴明顯上限高啲

kekeke有人做咗啲假設,我覺得可以參考
例如拆包有個智力數據係6,就50+6就係個Style嘅上限
不過只係估,唔信就冇咩好嘈

同埋雙箭嘴唔一定55以上,只係見到55以上都係雙箭嘴

拆包... 咁都好，明確分好繼承用同育成用， S 同 A 都會有用

其實我覺得你似kekeke某個無名嘅人,有冇係kekeke討論?

唔係我，直頭唔知有咁嘅討論區

5ch 亦無人提起你講果啲，日本人太乖唔興拆包

係有用,但唔知上限同埋又要抽

有人拆,只不過好多都唔公開
台灣同大陸就比較多拆完放出黎討論

咁我誤會咗

10連戰最多
打到4回6

借問下即係a 角都要升到 50 LV 同平時入隊刷下升數值?

應該50lv 可以唔駛，但平時要入下隊刷白值

如果唔係拎黎用的話，其實唔使升到50lv，留返啲砌圖用黎平均升所有角色(理想係升到42開埋最後果格master)重實際

隻野識7BP AOE.. 今日打塔卷抽出黎 但係攻略網無資料

我係唔係玩緊私服 有無人一樣抽到

果招打返黎果隻七英雄都有，麻麻地

隻野係唔勁 但係想知下係咪無人有姐

S版albert繼承返ss招2技，會唔會好用過SS版

隻野開盾掛機多 好小普攻,,, 聖誕版SS 拎無敵會好D

戰鬥力終於到 3 萬，可以準備升第 2 隊

即係A至SS都要升到42?

夠砌圖的話最好係咁，不過亦可以先升左主力上 50 先，但唔課金就比較難

唔知幾時有得抽

重未公佈正月活動，係咪已經放緊假

睇怕要聽日先有

今晚11點,冇就收皮

睇完被動得主角想要,應該唔抽,儲下石先

新公告

無條女無得繼

十一點

準時有得抽? 準備好爆死

之前係咪拆包有5000石派？

羅剎掌型到呢

32抽搞掂左條女，收工

條女，好似原裝既勁d

50 抽爆死
得隻一開頭送既SS

我原裝同新年版都有了

有啲想抽

小號20抽收皮,棄得
大號未抽

30抽乜鳩都冇

中到兩隻大劍，但同坦劍都係無乜緣，之後單抽試下再算...

D機率好似又低左

想抽張S都咁難
單抽咗20次,中咗2張女忍SS都唔中S,嬲到用10抽,好彩中

中埋條女,收手,祝大家新年快樂,一抽入魂

好低,最好單抽下先,kekeke勁多人爆死

20000石
淨係得隻羅剎掌

棄game

新就持久戰好啲
同埋耐性唔同,可以睇情況換

新年流流仲要調低機率咁陰濕

我都覺得今次幾難抽，無償石60抽一隻SS都無(2隻羅剎掌)，課9800就第2個十連中兩隻正月SS

唔追就蝕晒,追又要課金,se又贏

聖誕第二彈無課都抽齊，今次當豪返俾佢

我計埋50抽1隻正月ss,雖然低過期望值,不過都唔算太差
明明pickup合計3%,見好多人爆死

又係我, 40抽得4隻S, 其他全部A

12000

-4素早

用白兔陣減少少素早都ok

有個A+2腕力,唔使-

係喎

小號抽唔到正月,要唔要

唔洗喇唔該, 我hea玩, 依家全力谷卡特上50

第2次大爆炸先肯出 狂中啲唔關事舊角

唔棄就儲下石,我都唔敢再抽,好伏,每次抽1次10抽開心下算數

邊忍到
次次咁諗最後都係allin

Very Hard用特效角都幾難Auto...主隊都係剛剛好夠打

我3帶2,全抗打,有啲免強

刷到咁上下應該可以帶多隻

2倍升能力好著數唔想浪費

次次抽d 幣都唔同pool 呢下真心仆街

本身5%SS算偏高，150連保底任揀一隻SS都唔算太過份

嗰啲不嬲係井渣,未見過唔同池可以共用,可能我玩親都係糞營運

5%黎講,有啲誇張

最多抽歪，要真真正正零SS有點誇張

課最貴果pack 都係抽得四下定幾多 好貴下

超快手50 腕力補正少左5%，但素早多左13%，整體算好好

送3000石,回下血

噢yeah

100抽2非當期SS,GAME 已刪

第三個十抽，睇完報告應該算好彩

第一次10抽就攪掂

每日任務，要升30lv係咪on9架

唯有分開30個人升

15單抽！

又射左300落海

3000

12000 唔難，第一關就咁，剩係抽到隻S

用分身抽到2隻ss 得25粒
定係我bug左

會一場出咁多 ?

似bug左，用第2個acc 無

一問完我都出左場趺28XX

21抽先岩

應該係你用呢堆人入面有bug

上網睇到 我最多得2千幾

想課但發現無左14000石個pack
突然又打消左課既念頭

應該唔係bug
2019x倍數,似係活動,等你爽下

80抽兩隻獅子頭
想要隻主角都唔得
棄得

屌完最後3抽先中女女
仲係無主角

到底邊度可以賣碎片換白結晶碎片?

城鎮畫面->右上角->所持アイテム第二格

雖然2倍,但能力值好少升

好似打鬥技場仲好升

順便都要刷鏡餅啦

12000換果隻,係咪冇原版咁好用

18000石 0ss

送嘅SS Style補正無原版SS咁高，開埋42lv個master就放置

不過出佢會加升rank經驗值，所以都值得升下佢

刷唔到bug...
幾條體先打到二千幾
hard boss已經淨係入得兩隻bonus仲要手動

ロマンシング サガ リ・ユニバース公式
‏

@romasaga_rs
7分7 分鐘前
更多
現在開催中のイベント「超巨大！鏡もちの塔！」にて「稀にあつあつの切り餅が多くドロップする」とのお問合せをいただいております。
こちら不具合ではなく、2019年をお祝いして、ごく稀にお餅が2019個ドロップするようになっております♪
※ドロップ量アップアビリティは別途加算されます
唔係bug

去武鬥會練勁少少再帶3隻仲有效益

一次都無試過 連掉年糕都非洲

我都係未試過,ss已換

新年男主角有bug
觸發ぐっとがまん會hang 畫面

唔怪之得成日停咗係到

有D角色會食技
按完之後無反應跳左一RD

測試確定要用唔同style去練,希望將來官方會公開上限
宜家有啲麻煩,唔知上限就要戇鳩鳩咁刷

之前小號50素早48器用,大號就51素早47器用,刷咗好耐終於48
之後轉style練體力,刷咗一陣就升咗1,仲加咗1腕力
諗住刷到700hp,到時睇下有冇得再加

武鬪會真係好地方,宜家回一次體就可以刷40幾場,升能力勁快

聽完就已經想棄
就黎有愛都頂唔順

用模擬器刷,升到就升,升唔到就算,輕鬆
望日本仔大炎上就有機會快啲改,冇就收皮

換咗Style練,多咗3腕力3體力1智力
覺得差唔多,換人練

聖誕毛二力好J呀！

等緊聽日做埋週任抽埋果10抽到60抽，之後就儲石食石練功算

依家計埋刷首抽時果兩隻，唔計14日券同15000ssr券，唔計螺旋券(雖然都唔中)
總計243抽5ss

我覺得手機game既中獎率係個個唔同，有人好易中，有人抽極唔中，所以刷首抽有利於揀選歐洲acc

好似pad 白貓 彈珠 龍珠都係咁

唔練角色真係冇嘢玩,休息下先,過幾日再練過

好黑
儲45000啦,起碼保一隻限定

都係, 不過果時都刷左唔少, 都無乜好好既acc所以先繼續玩依個

應該好似你咁用D石去回體打任好過
BTW隻原版卡特升到49, 應該好快上到50

高rank多體力之後刷武鬪會啦
如果主力啲A同S有雙箭嘴,一定要練,升好多能力,最好刷上2,上3難度太高,唔好刷

好似喱隻,智力最高見過56,升到56我就轉S練

依家刷緊, 上2 AUTO 大概70%過到
上3我手動都過唔到

上3多aoe就過到,但係好難帶新人,而且都唔係特別好升,打上2就得

終於係twitter搵到,目標56

另外想問下邊度打錢最好?
嚴重缺錢

一係三光,一係刷vh1-1,2-1賣素材,1000一個
我就每星期刷水龍,練新技解任同刷碎片,每次刷2-3隻,宜家仲有50萬剩

之前刷n ss升到8x萬
而家得番5x

刷N咩意思???

呢關normal

想請教下如果同一個人有A,S,SS
咁應該先練左A再練S再練SS?
THX

哦哦thanks，你地都已突滿左隻法???

先睇技，學左a/s既技繼俾ss後練ss
A同s基本上練到26就得

先後冇所謂

好似差4隻,打多2個星期就得

練既意思係升LV定係真係場場打升能力果D?
謝謝
而家卡左去2萬戰力都冇咩升過

如果由零開始，Style lv應該係最優先
而style升滿後只能透過升能力值黎提升戰力
咁升能力值又要打高難度關先會較易升，咁ss一般黎講又勁過s/a，所以都係優先升ss先

明白 謝謝

幾多戰力先穩嬴上2

我2萬5戰力, 大概60-70%

要睇技能,戰力唔準
5個勁aoe就對面發癲都冇問題
好似我27000,唔係全部勁,對面發癲一開波打死2個輸出/回血都一定輸

邊d算勁aoe?我得地走xxx同水鳥劍

戰力25000係咪繼續打武鬥會刷戰力?

賣急書，一本十萬
我而家十幾本一本都未用過

bp11嘅全體技全部都勁,-1bp,10bp即出就可以清場,有3隻都夠做

睇你想一隊勁定想全面啲帶新人練
我就刷到28000之後,1帶4/2帶3咁練
刷刷下之前嗰隊都變29000
武鬪會就快靚正,其他地方練都得,可以刷錢同快啲升rank

咁繼續刷下先

呢d 無得刷返黎，到你要果陣就後悔了
用急書覺醒果d 技唔知要一次兩本定三本

活動有得換錢

升第三次點都要等佢派寶石
最仆街就係呢啲

好似無隻有

好多A都有,係睇你捨唔捨得用技能書

喱啲都有,你睇下自己個倉,一定有幾隻
好多A啲技都好好,不過冇ss,加成低,被動弱,冇人留意

直接出A?? 無SS繼承我無諗過出

咁有啲有s都好勁,可以繼承,係睇你用唔用
我就準備練2隻有全體技嘅s,有備無患
另外有2隻ss就唔會練,都唔好用

其中一隻s全體技

唔係我,係5ch見到,準備下個星期練,冇技能書唔練住

練氣掌，大震擊都係11bp 全體
但兩招都係打

活動條S 鍊都唔知換唔換好 d 數值咁廢

呢個game係咪冇奶 點解我冇中過

之前咪派過隻雪人

螺旋有一隻不過唔係話中就中
當然最多人用既都係水法（繼承A既回技）

今個event 超抵洗，比多10隻都換得晒啦

屌你仲以為開左
得個睇字

未升過BP13技上BP10?

我升左削岩擊同月影之太刀上Lv3，月影仲要係S...
升完輕鬆手動過武鬪上2

有冇人刷到鏡塔5既手套？打左2萬年糕幣都未出

升到11就夠開兩次，冇需要升到10

14果啲會考慮上到11，但冇寶石

10bp 係第一round 就用得喎

其實有咩野關真係要急到第一round就要出，除左冇竇會

就係要武鬪會用,用埋auto升rank

10BP AUTO升RANK好緊要, >10BP既基本上好難升到

出過幾次

之後再出其他七英雄任都有用啦

應該好快有youtuber練到SS技Lv99

武鬥會烈

又有石拎

難打咁多,打完一次就算數

有2隻全體突就可以輕鬆auto,我冇

有邊隻突有全體
個個都抗打 又抗斬

好多喎,自己睇下個倉,同埋要10bp先有用

冇練夠突角，呢鋪現眼報

新年100抽
得最廢果隻SS